波台會員 慘遭警喝斥「雞蟲」

■有運動用品公司本月才進駐建興大廈，盼警多掃蕩保太平。

【本報訊】建興大廈淫竇處處，大廈內僅存的住戶大吐苦水，稱每日傍晚回家既要與嫖客「輪街症」般排隊乘搭升降機返家，遇上警方掃黃又會被標籤為「雞蟲」，遭厲言喝斥，苦不堪言。
有樓下新租商戶亦稱對大廈內充斥一樓一並不知情，冀警方多掃蕩以保太平。

每晚與嫖客排隊等𨋢

居住十樓單位的戶主趙先生表示，大約6、7年前搬入上址，指早年還未有這麼多一樓一進駐，近年才越開越多，鳳姐一般不會對他造成滋擾，日常生活無大影響，但每逢傍晚下班後嫖客較多，有時排隊至門口外，結果要「同人排隊等𨋢」。
他稱已逐漸習慣，見怪不怪，反而是每次警方掃黃都將他當成是嫖客，更直斥他為何還在大廈內，不趕快離開，「無啦啦俾人鬧，梗係唔好！」他估計全幢大廈剩下不足5戶正當人家。
另一個在二樓經營運動用品公司的商戶，稱本月才租用上址，「諗唔到呢度咁複雜」，暫時未知樓上一樓一會否影響其生意，但認同警方掃黃是好事。
建興大廈掃黃消息傳出之後，昨日傍晚人流大減，但仍有嫖客不死心逐層掃樓，結果發現除個別本地鳳姐外，其餘一樓一都「熄燈冚旗」，遂失望而回。
■記者黎志偉

牙蓋有冇嚇到賴屎

@蓋

蓋

唔好屈蓋清，人哋真係嚟幫襯

唔好屈蓋清，佢去開深水埗

正當人家都唔住呢度啦

牙蓋講兩句

有樓下新租商戶亦稱對大廈內充斥一樓一並不知情

允記

建興有雞都唔知

雞蟲蓋

麻友